./src/main/java/com/bbva/javaparteii/dao/CuentaDao.java:    //TODO agregar las queries que faltan
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/model/Cuenta.java:    /*TODO revisar que validaciones son correctas para los bigdecimal
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/model/Cuenta.java:    //TODO averiguar que este campo
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/model/Movimiento.java://TODO revisar el tipo de estrategia para las tablas
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/model/Movimiento.java:    //TODO revisar si el import era de DATE o SQL DATE, creo que era de SQL DATE
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/AdminController.java://TODO posiblemente esto deberia tener otro nombre
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/AdminController.java:    //TODO cambiar el tipo de return para devolver los estados http
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/ClienteController.java:    //TODO crear un request para esto
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/ClienteController.java:    //TODO crear un request para esto
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/CuentaController.java:        Set<Movimiento> response =  movimientoService.obtenerTodosLosMovimientosPorIdTitular(); //TODO agregar el ID
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/controller/CuentaController.java:        return ResponseEntity.ok(response); //TODO ESTO NO ESTA BIEN CAMBIAR POR OBTENER POR ID CUENTA O ALGO ASI
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/rest/response/ClienteResponse.java:    //TODO aca deberia ir un dto y no devolver el modelo
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/CambioServicio.java:    //TODO cambiar el Object por Moneda, tambien crear la clase moneda
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/CuentaService.java:    //TODO revisar si monto debe ser un long o un big int, para mi es un big int
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/CuentaService.java:    //TODO preguntar si vender debe ir aqui o en un servicio separado como ventaService o algo asi
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/ClienteServiceImpl.java:            //TODO CREAR UN RESPONSE PARA DEVOLVER LA INFO DE LOS ERRORES
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/CuentaServiceimpl.java:    private final ClienteDao clienteDao; //TODO MIGRAR AL REPO JPA
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/CuentaServiceimpl.java:        return (Set<Cuenta>) cuentaRepository.findAll(); //TODO no estoy seguro de que esto este bien, resolver despues
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/CuentaServiceimpl.java:        throw new NotYetImplementedException("TODO implementar la transferencia");
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/CuentaServiceimpl.java:        //TODO AGREGAR VALIDACIONES
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/CuentaServiceimpl.java:        //TODO casi seguro que esto se puede limpiar un toque mas pero mas o menos funciona
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/MovimientoServiceimpl.java:        if(true) //|| origen.getSaldoActual() < request.getMonto().intValue()) //TODO ESTO ESTA MAL RESOLVER DESPUES
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/MovimientoServiceimpl.java:        origen.setSaldoActual(origen.getSaldoActual().subtract(request.getMonto())); //TODO ESTO ESTA MAL RESOLVER DESPUES
./src/main/java/com/bbva/javaparteii/Service/impl/MovimientoServiceimpl.java:        //TODO TERMINAR LAS ASIGNACIONES
./src/test/java/com/bbva/javaparteii/borrardespues/TestTemporal.java:        //TODO REVISAR
./src/test/java/com/bbva/javaparteii/borrardespues/TestTemporal.java:        //cuenta1.realizarMovimiento(movimiento1); //TODO revisar
